大角嘴美食Tg group

有無巴打絲打住喺大角嘴？

留tg討論下有咩好食？

食過嘅:
金船長
泰家民
越旺
金家樂
威尼斯
老掌鬼

金船長真係好食?

晴苑

鐘意你思路

又或者喺度講幾間 我用excel 整合不同類型食物

press enter 唔錯

大家講餐廳時可唔可以講撚手幾味同咩類型 等我excel 整合下

直接整一個Google sheet share好過開tg group啦

歡迎大家edit下

巴蜀呢

唔加密？ 驚有打手

比你講下又幾想食

我都驚又好多打手 但同時間又想多啲人介紹下有咩好食 因為我係附近返工 所以想大家share 多啲

快啲入去填下啦 巴打絲打

韓水水水莊?

玥屋
星洲總廚(啲豬頸肉幾好食)
巴蜀
富多來果邊都有好多好食既餐廳

富多來食開泰家民，威尼斯，xo

最正都係隔離回甘堂 啲涼茶冇得輸 真心正

漁小館個烝飯幾正

好唔鐘意門口咁大塊野寫住邊間公司做有折
擺到明唔鐘意其他客咁

]

金船長真係笑撚死人

btw 越北同越旺唔錯

無人講叉燒炒蛋

富多來有間日本小店好好食架 有無試過？

你講食omakase? 定黑木堂？？？ 打工仔食開cheap 嘢

越旺ok la 正正常常 越北好似好味啲

金船長中午一食完就趕你走 嘢都唔比你飲 阻住佢做生意

有間專食和牛新開左係埃華街

依到好多人做hsbc同中銀？
金家樂都叫高質

有一間burger 幾好味唔記得叫咩名

基本上日日飲回甘堂 五花茶 正過飲其他紙包菊花茶幾萬倍 飲上癮

焗豬係幾好 奶茶係唔錯 其他嘢食唔清楚

貴唔貴 ？？

我估好多住係果度同返 hsbc/ boc

奶茶好少奶

米飯而家好撚難食 狗也不屌

有間門口無招牌既 可能住大角咀既人先識掛

行多兩件街去鴻記, 奶茶同D扒飯好正

淺月?

有間食撚麵好正

一個細區都開tg，想呃蝦條呀

以前金船長好好食
依家個廚走左之後根本普通過普通

大同新村 個邊既酸辣粉

果間red唔知咩餐廳唔好食🤭

你老母就係

LM

牧牛冰室
焗公仔麵

油渣麵

仙桃島
花之戀
金鑽里

韓淼莊

金鑽喱 角祥街
沾仔記 中匯街

留名